[NBA] 今年勇士對72勝公牛 邊隊贏？

我覺得勇士
因為pg位公牛輸得太勁

勇

PG位換11年Rose呢

d green 既噸位守mj post

騎士

無得比, 以前真係一個star搭個副手加堆工兵玩.
同而家自組all star唔同.

Curry>Rose
因為curry打無球勁

不過Rose都可以完爆公牛pg位

Green Ai KD輪住守MJ